31號中聯辦點做好?

而家大家就話勇武全面進場,但係中聯辦掉蛋又試過,地形又唔好打要跑山, 嗰日民陣完咗之後到底點搞好?

假設如果有鬼掉汽油彈或者話要衝入中聯辦嘅話,到底跟唔跟佢一齊沖好?順手煲大佢煲到出解放軍攬炒? 或者試下入咗辦公室搵唔搵到關於葉虎同埋白衣人嗰啲嘢or其他對香港問題嘅文件? 雖然係話重兵住守,但71嗰日後會都係重兵住守啦, 結果咪又係攻咗入去, 雖然話係班差佬自己走嘅.... 所以希望大家前線嘅人一齊研究下嗰日點做好or而家諗定先去到嗰日先通知大家?

大家一齊諗下

首先，當日遊行叫真西環街坊早啲返去睇水

雖然嗰日都得行唔行得到去中聯辦都係一個問題.....

大家傾下啦

佢而家出面暫時得水馬同一定數量嘅防暴隊?

拆佢招牌

要去附近地盤攞梯

不過係一個好主意